成日訓完教都生暗瘡

日日訓醒都生暗瘡 或者 生紅點 點解

咁唔訓教就唔會生了

床單唔乾淨？

可能枕頭套污糟
以前都試過，換左就冇暗瘡

枕頭同枕頭袋太污漕